[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1598)

SLOW

slow

SLOW到

賓福特 富咸快大

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

Slow

水晶宮上半場幾角

水精全場8C一世球迷

4

雷丁比人入啦

me slow

智慧關
AV PASS
HULL
史

最緊要hull快大
單頭左

富咸和到都偷笑

不可!!!

尋人啟事
肌肉哥職乞陳冠希去哪了

仲夠膽比

富仔呀富仔

快開大

史要冰!!!!

世三出黎
買車仔ng了

侯城

停c阿富咸

晶D 防反重有威脅

富咸

米堡唔入都要頂實啊

富咸 9/10
搬泥茅夫 9/9 達陣

維拉快手32

乜料呀富咸, 成日都9斬, 爆落底啦屌你老母

屌你老母富咸刷夠角未
輸波就輸波

今日好多人贏錢
冇人要反cup派

one more c 富咸刷角有回報

俄超有無細細黨

今日過關全炒咁制

富仔入未。。

雷丁入未呀

亞視快3:2

轟入多粒啦

70分鐘了 有種絕殺我

水晶宮立即冰c

8串1 大。仲差4場

般尼茅夫10.5

快開大啦

gel

富咸落返去英冠啦

屌你老母臭閪 米堡唔入比人入啦
戇撚尻

南特快入

吊打犘納哥

2場差一粒

屌你老母啲英超下半場全部唔撚識入波

得6場開左全大

不了

食粥食飯睇你了！

富咸-1c

頂撚實

Nice

又3斷1 屌你老母富咸

亞視入呀
3:2 4:2 5:2

魔哥快入

車-1c

布力般-3
QPR Done
班士利-1
查爾頓-2
斯肯索普-1

南特刷角阿屌你個閪

富咸求你唔好再角了

快nba

支持

富仔入波算啦

白禮頓cup佢老尾啦

Hull

車比角呀屌你！

壞左?

角完再入啦 好嗎

車仔角角角

維拉米堡比一粒！

停角 水晶宮

雷丁比多2粒呀

富仔 入啦屌

寶利都要做角神

富咸精工果一角刷埋佢啦

南特快D入波啦

侯城 史城 入波呀！！！！！！

車-1角咋屌你

富仔

一角一球 夠公平

南特摩納哥刷角阿屌你老母

摩哥

5串1全大差你

星期六 31
75'
布力般流浪
對
米禾爾

0:0

富仔 維拉入波呀

車3:0

車仔-1角😭😭😭😭

車仔goal

我狼

Hull大波已死

富咸cup

屌,車仔爆左細

我得又中。。

信念

HULL 史比多粒

我要角呀屌。。

車仔

車仔爆我細波

0-2水精

米堡 般尼茅求下你

水晶宮GOAL

車仔-8c!

0:2水精

富咸針

富咸我屌你老母

富含屌你

精宮多兩屍未

屌 我要角球 不是要入球

HULL史比多粒

含撚啦富咸
好撚失望

差5c

富仔快1球

終於中返一注

富咸針!

我屌你老母富仔

般茅閪波

車 4-0 pls

水晶宮2-0

水晶宮

hull city!!!

水晶宮停角

Call左的去ifc了

富咸含撚狗黎

水晶宮 唔入比人入 開個大黎

拿拿聲吹雞啦

入波啊英超果四場

富咸我屌穿你個閪

富仔快入一粒

維拉贏粒啦

車仔-1c

英超興玩零封對手？

侯史快入！

西布朗做乜撚

陳平安 立即同我入波

22未白禮

2 未被接納 賠率已變 下一隊入球過關 2x1 足球過關 2x1
星期六 26
哈特斯菲爾德(主) 對 車路士(客)
下一隊入球(第3球)
客@2.49
星期六 27
富咸(主) 對 水晶宮(客)
下一隊入球(第2球)
客@3.15

$ 500.00

KEEP住唔比我買

侯城上啊

車5.5b都開唔出？

南特摩納哥刷角阿

富咸刷角有回報

大啊富仔

水晶0:2 9C完撚咗佢啦

求你入啦侯史兩隊

富咸ng

gchi

南特入一球先啦屌

富咸十分鐘追兩粒

approved

般尼茅夫踢緊啲乜撚野

隔離咁多場大左
細了

冰C

侯史比多粒啦

唔入波你踢黎把撚呀

屎唔入比人入

般尼卡迪爆哂角

dllm 又差一粒

生性啦 我無錢啦

布力般我屌你老母
人地保頓半0全4呀

又迫害

英超想追車阿鏝

角細日

般尼刷角過左你啦 垃圾富咸

般茅般茅 米堡米堡

米堡

。。。

唉屌 要全針了嗎

富咸入1粒啦，咁樣好樣衰

同路
5串1差佢

富咸一角呀屌

唔比!!!!

比多2粒黎啦

候城大波未！！！！

支持 角球頂入

陳智慧狗！

米堡對家rc

法甲場波肯入一粒味

嫌車低水無買
蝕左

侯！史！入啦好嗎！

im back

富咸祝你今季降班

咁撚多和波

森林奇蹟大波OK?

stoke city goal ok?

精宮好波
我轟精宮屈仔3x4 醒神

富咸英超blacklist

雷丁 我放棄喇 唔撚叫呢兩隊垃圾

富咸1角呀屌

俾多粒我執返條屍
我唔玩啦

要派你去食屎

你係咪新風紀？

hi

富咸真係死返落去好過。。

玩角球旗啦 你呀媽大減價

角大針

水晶宮冰c

比多7角easy

OK 快

般尼w 就中4串一 頂住

屎城 猴城

what spring is 風紀

富咸可以降班啦

驚鬼咩

屎城 富咸快大

車路直7角 派一個100

屎城 富咸快大快大

我

lm

LM

屌你老母摩納哥刷角阿

針

lmlm

Av 一係贏 一係輸咗佢啦

jump what??

Lm

IM

痴撚線射十幾腳一粒都入唔到

卡迪夫城廢到仆街

我 直

以前長毛咁

屈仔比多球啦

比多3隻角黎

米堡比多粒

米堡屌多粒比全格

DNB?

精宮 求下你比個c

摩狗半1全10

Quick la diu crystal palace

車仔咁樣都有6c

咩DNB?

9篤條4x1入球單雙中左 但係買10蚊

賣料3串1

水晶是但入多粒啦

咪撚玩啦和波
不如一開波就吹雞啦咁

中啦好嘛

比多2球黎啦跟

屌兩場都差一

屌你老母富咸呢隊垃圾 無錢啦針到

精宮比角 我要達陣

比多2隻

跟左智仔 3場大 凍過水 反而3場和

jump得

Draw no bet

中好過唔中啦清

摩奶真係好撚廢

車仔夠膽8c

連c雅

屌你白禮頓送角on9

第一擊就柒咗

富咸洗咁多錢咪又係輸 垃圾

屈仔夠膽就11c,車仔夠膽就10c

般尼茅夫 2-0

侯城比多球

般茅gooooalll

真

放心 下季見唔到佢

山狗GEL得頭啦

全格

比多2隻角呀

Me

候城 班士利大到派100

水晶補咁耐做乜9 冰C

山神反底

玩撚完 600>0

奇蹟大波OK?

水晶宮
般尼茅夫
哈德斯菲爾德
韋根
米杜士堡
賓福特
史雲斯
摩納哥
8場中7場

冰實

英超真係害死人

最高水果場就開到

降班啦富咸 斷7x1

智慧狗出黎

精宮補5分鐘 有啦 一角

屌你老母屈仔半6全10

CHING受讓呀

修安聯 大到 派DODO食屎

Av Wigan 投其入一粒

又斷

-2 入錢了

頂實！！！

10c!!! goal 富咸

Atv夠膽就絕殺 個半格餵比狗

矛夫高水唔敢買
車仔低水唔想買
最後10點咩都無買

般茅高水全格冇要走去買富咸呢隊垃圾

達陣

摩納哥中埋就

修安聯 細波 派做做吃屎

摩5.5大有無同路

水晶宮頂實 冰c

即係點都要DODO食屎

屌你老母細細細

有

好吸引

侯史學人絕OK???

10c 達陣

富咸個龍好波!抵錫

紫蛇

兩關差一球on99

斷兩關又唔係斷一

fit唔洗輸波啦

針曬

岩岩角球派未

立即吹雞完場 水晶宮

屎城要絕殺了

玩撚完

成日無上嚟，有無miss左咩派錢波

馬體會

屌你老母 屈福特9.5S JUMP

熱狗車仔

全北廢車

Ok 富咸

斷關

atv上丫

賓福特

單頭都輸9埋

日假

垃圾車爆我一隻角球

屌 針晒

10.5s終於頂到

垃圾

ok咩先

含家產10.5b

些仔

車仔7C抽我

得巴
我想買起全隊富咸呀

cashed

Ipswich 好賤

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6112
投注類別 讓球過關 3x4
細節
星期六 27 富咸(主) 對 水晶宮(客)
客 [0/+0.5] @ 1.73
星期六 28 般尼茅夫(主) 對 卡迪夫城(客)
主 [-0.5/-1] @ 2.12
星期六 33 米杜士堡(主) 對 伯明翰(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.87 $450
金額 $1,800.00

收返6500先

些下盤又贏

個龍

polo最新正水

英超開爐日
智狗跟美狗收皮未

甲府半大全大

蝕到入肉

英超王山巴 跟實你了

12點比甲 半大想要

兩隻2.5 -1

AV CUP

富咸唔覺打得差 係D人夾得唔夠同把握力差

狼隊點睇

Atv愛隊！

今日入完錢 又冇哂啦

水晶宮同路 今晚gchi手足

AV 絕殺

葉士域治追和啦屌

升班馬不了

智巴收費料唔掂wo
已經俾左3k 仲係jump

5串1斷1
6串1斷1

atv

講真 拖肥點都秤先啲 一陣又成班大船買狼隊

牙普d 角都好勁

針撚晒 但我轟贏波就補返數啦

嚇撚死
個龍送1C

我地水晶宮搞掂左全格

富咸10c頂到
英超真係細角聯賽

咁到底係差定唔差

維拉我愛你

諗住睇下自己燈成點

繼上次連針9注 我又針左唔知幾多場了

派未呀

我又何嘗唔想呢？

還我血汗錢 智狗賣料唔要面

好波啊ching

見到10.5上到2.5倍無補 練心練到仆街

跌落馬how lose

斷左富咸

唔理大船 點都買狼

車幾角完？

佢之前黑到

準備去消委會投訴

富咸我屌哂你地成隊老母呀

想斯巴達

奧雷有冇人同路

買左polo gor 條飛

正選都好強陣下

廢到富咸

奧雷其實係食撚硬 對家輸盤王

水晶宮[0/+0.5]
米杜士堡[-0.5/-1]
普雷斯頓[0/+0.5]

抖下先

又要出動696強陣

見到大船就知道 要買愛華頓了

中2 1596 #908

愛字頭熱身賽咁西 不了

aston villa

一條過關贏返你啦狗西馬會

10個C 買富咸10.5B咩心態

一多波就針到仆街
買五六注收番一注

過關差佢 死返落去啦垃圾

幾時再有藍字阿

貴精不貴多

我陣係斷左富盤！ 好彩2串3 汁返少少

激死我了

仲未抽

唔敢再買些仔乛⼁

寶，強！了！

3串1斷佢 連最後維拉都絕殺

bb 你今日會唔會太勁

玉子今日汁好多啦

富咸 垃圾

TROY今日幾勁

ME

條過關斷綠茵 計埋仲輸小小

有新大法！

want g

是！
巧開心！

狼隊w硬

對！

蘇超全細日

買狼隊？

想要愛華頓
大蛇們點睇

英冠仔食屎啦 重注利市一哥客勝

狗隊主場

奧雷贏唔到盤我切

升班狼讓得起軟糖？有冇咁勁呀

真？！！！
跟了！

打比回到咁急

想買摩納哥 有無同路

第一輪鳩買

重要成隊新兵⋯

依樣真
平時10至30場波
日日蠃
一有五六十場就輸錢

摩納哥ng

寶利 轟盤串富盤?
我喺咁樣串 執屍都執唔到全屍

TB

個堆新兵仲要係得個名

早知平注！

冇轟 中左條3串1細球 回曬血

法甲妹乜春

有跟me 6.5b 都開心

是！
多謝濃蛇

愛 客勝3倍 CLS

Everton FG

列斯拖肥直吊客勝

狼隊有冇咁勁呀 讓平半
愛字頭上年都排頭十喎

狼隊個陣有中上游

南特fg 快上

硬係覺得狼隊有伏

好耐冇睇狗隊 而家仲茅唔茅

升班狼好勁嫁 一定炒軟糖

我唔想軟糖做大船呀

做熱狼隊

濃仔ok?不是蛇 齊上

列斯聯無伏？

訓教

好！！！
齊上！

唔知有冇得買狼gk 衫 11號

polo入球大細4x5，我照跟佢對家，斷一都唔駛輸

狼隊中上游陣

狼隊D人腳唔差 主場坐和望贏

好想大注狼隊

狗隊一半係提子人

+提子教練

AJAX 100%

升班馬 不了 人地軟糖個陣又唔係弱

4.5s

果條飛唔係斷2咩

咁軟糖個陣可以踢歐霸

大家都唔叻 打和0:0啦

愛仔後防個三件踼左好多年 仲係佢地

1:1ok?

兩邊睇 狼隊陣分分鐘仲好

得巴咁早瞓？

開個半大比我

聽日過大海maybe

11Aug18
大阪飛腳 9.5b ✅
大阪飛腳 15.5s ✅
烏拉爾 8.5b ❎
天狼星 盤 ✅
恩公斯達特 盤 ❎
曼聯 10.5s ✅
曼聯 3.5s ✅
馬賽 1.5b ✅
尼卡沙 10.5s ✅
尼卡沙 11.5s ✅
尼卡沙 3.5s ✅
鹿島鹿角 9.5b ✅
熱刺 10.5s ✅
克萊蒙特 9.5s ❎
哈德斯菲爾德 盤 ❎
屈福特 11.5s ✅
屈福特 12.5s ✅
屈福特 13.5s ✅

要糖下盤了

半1全1

牙普

摩仔個場原來一路踢緊

第二隊富咸

暫時個打法唔似有角

打比郡

等3.5b

再黎

2.5B

今晚熱9 平半盤真係食到shushu聲

狼隊有人要嗎

俄羅斯班土炮球員 係咪世杯屌女屌到腳軟
唔撚識入波

跌落馬連輸十場盤

大船

半大

3.5s 準備要了 兩隊法甲做咩鳩

Polo有無出新飛

半1全1真係好恐怖

戒了，日假有了才能羊！

追到4.5S

頭先富咸踢成咁 唔敢買了

無啊 買左半一 仲要見紐卡素咁勁 補埋ng 賺少勁多

有你 圖片模式有

有人要打比嗎

開左波 12點3場半大

2CCCCC

法假冇角

gun

有無有質素嘅水可以轟大注

一講就有

拖肥點輸

唔派點賭..

刷c 唔洗買3.5s

上場咪贏左

斯巴達

狼隊

3CCCCCCC

波圖半大

3c now

開比我都唔敢買

4c

4CCCCC！！！！！！

阿甲10

我不嬲跟開interwetten賠率買盤
主客和初盤同尾盤
平手不變，邊隊升買邊隊盤

加下見到角細有種魔力

一野4c

好波 唔買算

要左奧雷 準備針了

4.5 5.5 6.5 等GEL?

淨係買左5.5
一連就4c

阿甲比多粒

佢有條4串5係要梅斯大、車仔細、富咸大、史篤城大
我全對買咗一條，咪斷頭關

買緊4.5b我屌

標準半大

奧雷1:0

狼隊條船大d 定愛華頓大d

sor 炸嘅

Fake

?

狼隊 [-1] anyone？

嬲咗

奧雷fake你老母咩

咁濛既 係咪我打得飛機多

你打得飛機太多了

今日仲買半大

MONACO [0.5/1]1.78

-1咁又唔好 我睇最多一粒

睇錯車仔佢買大波 sor

想撮合你同catgirl
咁你就唔洗再打

南特係唔係想和波

我iphone cap

Same road

愛記個陣都唔差

對二列c

雲加要左狼隊

列斯聯感覺幾好

回到1.9

佢有仔啦光總

lemon 波100%

終於可以開齋 好感動

各位狼友請上船 狼隊必勝

ajax半細高水過半大

佢條仔其實是我，我退出，成全你地

Gun 希望執翻少少 輸太多了

狼隊究竟係莊家真心睇好 定刻意做熱啊

小注，伏！水

奧雷快啦屌

半細

狼隊對曼聯 係邊個射入殿定勝既一球？

你都想扑野?

阿積屎半大低水有幾可係穩陣

算 呢埸 skip

係咪半大穩陣

摩納哥GOAL!!!!!!!!!!!!!

糕

阿積士-2點睇

得1.72 唔買半細都唔好買半大

摩納哥fg goallllll

南特0-1

差一場
我退出了

摩納哥 hoball

南特堆黑鬼好廢

想吉你屎眼

比多粒

挽留

聽朝早落街市買舊五花腩算啦

Polo垃圾死燈閪

雲加：狼隊
陳刀仔：愛華頓

哇
刀仔愛華頓 雲加狼隊

蝴蝶飛買得切成3倍

狼隊半大

同LYON一樣 讓得深就仆街 我簡SKIP

刀仔win

polo燈到班黑鬼唔識踢波

Fg!!!中

win姐係佢燈D

阿積士嗰場玩到3.5/4

咁polo都有中水晶宮ng姐

摩納goal

我都唔撚知堆黑鬼踢咩鬼

狼 半大

南特隊垃圾禁屌比人入
輸Fg 好心就刷角啦

最後一注 愛X打比X二世

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
6115
投注類別 讓球過關 4x1
細節
星期六 63 狼隊(主) 對 愛華頓(客)
客 [0/+0.5] @ 1.86
星期六 66 打比郡(主) 對 列斯聯(客)
客 [0/+0.5] @ 1.94
星期六 71 聖伊天(主) 對 甘岡(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.97
星期六 79 燕豪芬(主) 對 烏德勒支(客)
主 [-1/-1.5] @ 1.87 $390
金額 $390.00

標準列治半大針

餓狼傳說

65%possession

一球都冇

愛華頓 gchi 手足

最後兩注
愛華頓盤
打比大

輸埋就不賭了

巴打好落力

polo過關要左唔洗喊啦

2000狼隊，開波！

同POLO同路 加油

咩心態？
落後唔刷？

照叫

俄同訓超應該斷硬 比甲過到都中斷二俠 標準列治加油

我了

Monaco ng

心靈投注愛字頭

專心屌角好過買其他
蠃最多主要都係買角

唔玩垃圾南特鳥
黑鬼死全家

標準列治正垃圾

5CCC！！！！

跟了

1c

寶，請問你在寶美 channel出水？！！

5C

比多c

要列c

6C

６ＣＣＣ!!!!!

其實買下盤個感覺舒服D
未踢已經贏緊一球

5.5 6.5 cashed

早啲訓 聽朝重有美職 賭死人咩on99

絲鳥巴有無tg

但係失波要追返就好難

10分鐘味入波就買愛記fg

明天PSG讓三球
一開波就贏3球 點輸

寶利巴
聽朝再玩玩

mola

一場荷甲都唔開即場係乜撚嘢事

係 早啲抖

6角

dodo

列 穩

列屍1:0

打比0-1

列斯1:0

聽朝有哥倫布機員

LEED

林伯

又輸 輸撚夠未呀打比

狼隊半大未

屌你老母打比羊

屌你老母布魯日一買你大就唔撚入

未

打比半場好同我追和反CUP 林伯落場踢未

唔記得貼polo飛 重心狼隊

狼隊 開個大黎

對家！！必勝客！

本身諗住要打比郡盤 x 拖肥盤
㩒電話唔記得咗買

咁快3C

EASY 摩佬

屌

哇....摩納哥2:0

打防反超勁....

摩洛哥 糕0:2

列斯贏緊一球半 點輸

摩納哥2:0

南錫0:2

-1

好彩你冇買到
羊

Ajax 半大未

場比甲開波味？

蒙彼利埃[-0.5/-1]

7C！！！！！！

摩納哥客勝cashed

係咪冇巴打買俄假 冇人屌波

屌同Polo同左路

藍字

標準列治 屌你老母

阿積士點樣四球啊屌你老母

列斯聯

打比大 仆街啦屌

列斯
拖肥

俄假例飛咩柒都細咩柒都和 有咩好屌

Gun

半場高水7.5b 爽

打比羊半場追和反CUP

摩納哥幫我追返仆街富咸條數

大波CASHEDDDDDDDDDDD

３：０。。。。哥哥

半0全3 CLS

0:3 摩洛哥糕

3:0 做咩撚

03

屌折墮到要問人借幾舊黎食飯搭車
明明今日想allin既只有熱同車盤
係要鳩買
屌

Jm9
0-2已經gel

法國波買最後廿分鐘，

手足戒陣 之後記住唔好買紅星啦

感動 半0全3

８Ｃ！！！！！！

狼隊唔對路

９Ｃ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

ＣＬＳ
半場買乜都中

1-1

半1全9 on99

9c

打比半大

狼隊呢?

封到多兩角都唔比買

半1全10

財迷心竅 買左入球大

係咁爆角做乜

法甲..
好彩補咗B
咁刷角

唔知點算
仲爭10k卡數
真係要去針都得了
銀行0蚊馬會8蚊

做乜鳩 係咪派

不如我同你一齊仲好啦

派？

10.5s都要練心？

爛屎有冇人要

標準列治屌

要 爆緊血管

收番埋一二邊啦傻尻

咩柒莫斯科都係信唔過 記住見到莫斯科3個字唔買細就skip左去

標準半0全6

南特真係好廢

見丁標準烈治咁多人屌
我都係慳番道力

講過紅星好邪 祝你搞番惦再起機

跌落馬全格會唔會太穩

諗唔到點搞
睇黎真係要針

買左威廉二世全大

狼

mememe

你做咩咁大注

GOAL 糖

0:1

01

jumped

1.5k-> 80 ->400

愛華頓goal

愛華頓 糕

愛華頓GOAL

ＹＥＡＨ 拖肥糖１：０

拖肥！

狼狗垃圾

愛記好波

是,針了

Same here

落返英冠啦垃圾

you buy what bb

跟左polo條半大飛 中哂

我愛

半大快

拖肥

狼真係

二世 打比差你地

拖肥 糕糕糕

手足sick ball

買狠隊都唔知咩心態 廢成咁都讓人

英冠讓英超都買

反正分開玩要輸都係會輸晒
所以諗住博下
其實本身想allin熱平半盤之後推轟
派唔切
派得黎已經半場
又等唔切轟
所以...

威廉全大

升班馬得啖笑 訓

爽

狼隊準備反cup

Ajax伏到

仲要學人讓人

買得太少下盤

呢場英超開到大波大角

你咁樣大大注好難贏。。。

狼仔 英超黎架呢到
Cup 佢啦

polo燈埋半場0:0 笑4

叫我去揀一隊兩三季無升上嚟英超既去同隊長期英超中游打我真係揀唔落手

加油 叫爆！

點解會有人買狼隊

屎巴達夠薑咪00完場囉垃圾

上!!!!!!

Polo條垃圾唔好害人plz

講真 英冠點讓英超。。。

仆街 想要蒙彼利埃 㩒咗聖伊天

法甲大X葡超大X比甲細 上呀

1:3摩洛哥

愛記受讓都唔買 咩心態

冇人叫你跟

阿積屎起度妹

南特GOAL

我狼半場就cup你啦

9倍
買得十蚊

買左先知同佢同路

polo唔出水就真係害人啦

狼隊黎黎去去都係個招

一樣贏

agger 簡直係明燈

相信狼隊

買左南特無啦啦彈句南特fg都知出事

如果糖出大量新兵就要諗諗 你見佢個陣都冇咩大變 所以覺得搏得過

法甲真係好撚惡玩

愛個龍係世盃發揮唔錯

Link?

條友岩岩一講話半場0:0
結果係點大家都知

打比1-2

列半大全大 cls 簡錯場

列c goalllll

列斯2:1

香討

Link plzzzz

0-1

列斯全大cashed!!
愛記頂實！

有冇咁撚勁 列斯

葡超比多2球我

cls 今日英撚NBA?

你望下呢幾隊下場要踼乜先

差兩球咋

買乜輸乜 你老母又全客

佢有條4x5入球大細，我照copy佢對家買，只係斷一

快上！！！

羊，中！

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

屌你老母南特半零全4 cal

12m

威廉二世 打比郡 正垃圾

條友一時時 佢D半大最唔準

岩岩12點半大3x1對家收蚊

中哂cashed

睇領隊就知可以長追列斯 大

邊隊

講埋邊隊得唔得

想死 諗住買蒙彼利埃 confirm咗條飛先見到係聖伊天

0000個三場 對家全中 不過好低水 但好過輸

其實邊個黎

1-2 leeds

北韓

太低水我skip咗

快入波啦阿積

Hi all I am new

哈薩超

屌你老母

我feel 到俄超細細又要中了

威廉二世 打比 半場追和先

狼快刷角

純粹覺得好好玩

快入！！！

計落串埋都有3倍幾 感覺唔錯

打比2.5咁易既

世杯前佢都幾多 4X5
小搏大都全中
D人咪做神LO
世杯之後都好多唔中

Sor lor 88

狼有條友叫寶利

Ajax垃圾

甘岡對家唔好咩

Ajax

狼隊原黎3CB
上到英超就放多件啦

玩留

阿積唔入比人入啦

愛華頓整多粒

狼隊反cup ok？

佢憑咩讓咁多

今日大波日

垃圾狼 屌你老母

1001

打比 二世 PLS

阿積士低水半大
但一粒都無
0-0

主能夠

阿積上啦

愛記入多粒定驚

3.5球細南特都死 屌 豬死人

一讓得深就西波

打比生性d啦 cup佢

唔明點解英超受讓都唔買 買升班馬讓人

係咪咁絕呀

1001唔開po

1.72半大 比狗屌

1002